
                      Una cinta sorprendente que me ha cautivado desde el principio hasta el final. De nuevo, Jamie Foxx vuelve a convencerme con una actuación bastante notable.
        
            